[鳩估]絕對會秋後算帳，會大肆捉人，等到一個以為階段性勝利嘅時候。。。

我希望我估錯

一定會，睇嗰晚突擊大學就知

一定

依家放風十成換時間，九成起底拉人

上次雨傘都係咁

次次都係，呢個人渣政府又要打你，又要拉你